係唔同國家工作嘅你哋 分享吓平時放lunch會食啲咩

香港：茶記
台灣：濕鳩便當
日本：員工飯堂

支那：香肉，元素周期表

講下笑姐，鄰國無去好多年啦

香港:百里香

返印度啦你

咁我放lunch係食百里香

Migros 燒雞 同埋炸物

咩黎

瑞士既超級市場，窮人恩物

巴打係瑞士返工？超級市場一餐幾錢

正常餐廳講緊20幾法朗一餐，m記都係15起跳，換番港紙大約係100 幾蚊

一隻大燒雞比就6-7CHF (1:6.x)

連埋少少薯菜類既野都可以壓縮到10-12 CHF

不過呢邊收銀都成3萬港紙，無得比

你公司請唔請人